"Niet - niet Ada?"
ze ademde bijna onhoorbaar.
"Niet Ada," zei hij plechtig.
"Ze stierf uit mijn leven toen jij ging erin, Esmeralda. "
Haar ogen gingen dicht en een beetje tremor, geboren uit haar nieuwe vreugde, rende weg door haar heen.
"Ik heb genoeg om te antwoorden," zei hij, "zonder dat.
Ik wel!
heeft je heel erg aangedaan.
Ik weet nu hoe onschuldig je was, hoe slecht werd ik verblind door mijn eigen jaloezie en de boosaardigheid van een goddeloze vrouw."
Weet je  ze fluisterde.
